最痛苦嘅慢性自殺方法就是活着

啱呀

想提早完結又會畀人批鬥

我活著就是罪

請支持爭取安樂死

自殺上唔到天堂又落唔到地獄